15 歲前線示威者：反正點示威都冇用，我不如死咗佢，最好一槍啪過來

支持立場新聞
今次佢報導得幾好

唔好死，唔應該係我地死